突發! 熊熊流出

朋友朋友

wadiu
好含得

雖然唔知乜水

終於唔係網絡孤島

熊熊打籃球都唔識 好打有限

無毛 rubbish
反反地

打籃球個陣好樣衰架喎

竟然 咁撚淫

香港？

who is 熊熊??

台灣妹黎 34歲

女大十八變 唔識減肥咩

who?

今次竟然唔係孤島 條片幾時 搵唔到新聞嘅?

真係熊熊？

又幾正喎

聽講條女就黎結婚

聽聲好似真係佢

近期？

佢條仔放出黎架?

條仔啲肚毛好正
條仔係邊個...

我轉載渣,應該好新

好粗下

好朋友 好人一生平安

ptt 八卦版成堆人求seed

諗翻起玩很大
熊熊去坐爆波，好正彈下彈下

推

屌乜撚野視角黎 想好好地睇下對波都唔得

同一套衫

屌，點解開唔到

Down mega app la

主要想睇佢對波
真係好撚大波

GaY test

今次樓主巴打做到野
好想賜酒 無依個功能

條女2018結左婚

呢條youtube片29 Aug 2020 upload, 流出片著既衫都係呢件, 即係扑野都係近排既事, 唔知流出片男主角係唔係佢老公呢

佢係咪想犧牲自己轉移記者焦點

正到你

個拍攝角度又幾創新 ..

最尾係插屎忽 ?

小鬼岩岩死左,佢都未傷心完又整單咁既野
流出影片條友擺明玩鳩熊熊

留名

點解會流出

一開始以為係倒吊左熊熊

who

睇PTT好似仲有73.2m 嘅片 真定假

巴打建議你唔識睇字就咪亂share news啦

只見Kid的基本資料頁面，不過配偶欄卻遭人惡搞寫道：「熊熊（卓毓彤）2019年」。對此，熊熊哭笑不得急回應說：「誰亂改的出來自首？！人家可是未婚女子呢！

真,佢呢幾日都應該唔開心得去邊,仲要整單咁既野

kid唔係佢老公

原來一早露過

勁，咁快手

真係佢?

咁佢老公係邊個?
今次係唔係無事?

同佢而家差好遠咁

d人話手鏈同衫都一樣

仲有咁正
有無朋友有阿

隔離係邱慧雯？
我想要呢個多啲

More

9：50左右，個閪似唔似？

TENET

繼打籃球後又一力作

其實佢有冇解釋過當年拍呢段片係做乜鳩

喂 差左啲野

樣真係7分似
但把聲同對波真係十足十
把叫聲高音中帶D沙沙地真係100%咁

其實點解件件台灣妹都咁撚大波 食咩大cls

不過，熊熊雖然坦承自己好色，但因為個性害羞，因此並不會主動邀約男友開戰，通常都會用暗示的方式讓男友了解性需求，像是撫摸對方的身體敏感部位。而聊到最不好色的星座時，她則表示，周遭不少水瓶座的女生對於性事完全沒興趣。而當宛宛兒說道，「胸部大的女生性慾比較強」時，熊熊則忍不住露出害羞微笑，承認自己的性慾確實是滿高漲的。

咪等錢洗走去拍囉

又真係蠢撚過西,可能收得幾千蚊比人講+睇成世

錢囉，唔通為興趣咩

其實唔講樣
淨係呢對波+呢把聲已經可以sure

堅嫁wo

j ed
樓主一生平安

lm

聽講係香港啲女仔後生發緊肉個時 怕肥瘦底
無脂肪比對波 所以唔大波

朋友

ptt班友又幾撚搞笑

點睇

真係似係佢喎

洋腸

過三張
你仲想點

咩角度

J你就J啦

真 把聲呃唔到人
所以真係100%

大家估係sp定老公

好撚正 一諗到係佢再睇片
扯撚到上太空

大波台妹, 最正係吳元元

又可愛又大波

環保

蛋蛋係前面既

仲要粒蛋蛋有毛

點解咁多人無link

其實碌9算粗

拍攝角度好新穎

聽把聲都知係佢 想知男主角係乜水

想知有無第2條

想知男主角係邊個

睇對波 應該係佢

不過佢都嗌得好死魚下
但食藥中出

一撚定係啦 連件衫都一樣 邊有得假

冇結到婚

熊熊ig啲留言好仆街。。。睇就睇啦

Lm

唔出聲都可以, 一出聲就諗起梅小惠笑

有無link唔洗裝app

都幾撚正

好難唔係佢 但係個攝影師搞乜撚啊
晒撚左對大波 屌你老母

條片下面啲留言 笑死

唔係結左婚咩

自己去twitter 打熊熊 禁最新

叫床聲似馬嬲

講左乜呀

含撚果段著住衫真係好晒料
依家咁真係J唔到

最重要既波黎而無，得條撚咁都J到應該都gay

後面無套嗰下好刺激
如果啲精係個閪度流埋出嚟
成件事更加淫

但技術一流 識得深喉 同用舌尖係馬眼打轉

冇呀

無同kid結

最近影到同tesla既圈外男一齊

因為有餡（懷疑） 而傾結婚

叫床馬叫聲真係第一次聽

咪係囉 好心進修下啦 學下希哥啦
條片短唔緊要 我重播囉
但係拍到咁 點打丁啊有咩資格食女

手機睇唔到呀屌你老母

女神

More please

睇得多都悶 又係牛肺

食完啲脂肪淨係生係對波先係最離譜

好少做到仆街仔

老老實實 似其中一段 分分鐘陸續有來

第一次跟到第一班車

點會睇唔到呀

條友真係好仆街...有流出我依d花生友平時會好開心
但今次真係覺得佢慘
小鬼死左 睇佢ig已經feel到佢好傷心 聽日又小鬼既喪禮
而家就整多單咁既野比佢嘆時間點擺明係要整鳩佢

終於唔洗再睇打籃球

幾時到熊餅流出

pronebone都唔識 青頭仔?

每隔十年流出一次
識玩識玩

條女咁撚濫 啲片應該陸續有黎

到底點解佢個樣同打籃球果時差咁遠

電話睇唔到

好明顯整過啦

上車趁早呀各位

熊熊吹喇叭

咪搞事，J你就J啦

唔似

後面係呀佢都唔知喎

未來仆街仔

得張圖

唔知乜水 但係樓主好人一生平安

有埋證據衫手鏈近期著過
仲要把聲。。。一樣喎

慢慢拉落啲啦 有片啊

有新朵 終於唔係熊熊打籃球

褔利熊

睇樓主條片咪得囉 洗咩搞咁多野

樣同波都唔敢講十成 台妹都多大波
把聲。。。。係啦掛
衫樓上有人貼左

睇下內文先ok?

流出籃球又流出兔耳

分分鐘條片男主角係張立東 就仆街

仲有冇呀

嘔心

條仔係邊個 咁多毛似kid?

張立東會唔會有咁多毛呀

痴咩線, 淨係FOU係條仔碌9做乜
當堂無哂癮

原版好長嗰個好笑好多

究竟有咩深仇大恨先會咁樣做
屌又屌過, 唔通派帽?

含撚有D技術, 又識整得多聲, 又深喉!

終於做到仆街仔

無follow開 想問小鬼同呢個熊熊係咩關係 你地講到佢好傷心咁嘅

完全丁不落

最有機偷食係佢喎 男主黎講 一係就最近既tesla男朋友

仲有張立東多毛邊個知呀

睇熊ig 最新兩Posts
似都熟 fd底

一齊主持節目咗一年，兩個好老友鬼鬼咁

睇過佢綜藝素顏樣 都唔覺得是同一人

但好撚正條片

第2段唔知係唔係同一條友
好易炒車

熊熊認「性慾強又好色」每天來OK！羞曝最愛體位

條女床上運動都係依件衫

Kid當兵果一年 小鬼幫手頂左主持ettoday既run新聞，同熊熊一齊主持左一年 變左fd底

link呢

把聲唔似kid

應該做過愛

雖然唔識佢
不過是但照J

張立東一定唔係
成日睇佢上節目著短褲
唔多毛 大脾仲勁白

兩個平手 KID都扯到去誤傳到結婚
張立東暗示過一齊訓過

算唔算比人屌到黑，好明顯又黑又反

玩具嗰段係咪佢黎 屌你老母唔同樣嘅 認真反正拍到咁 真係唔爭在下海

條女點會唔知含緊邊條撚 係就開名攬炒

Kid明顯無咁多毛 啲毛多成咁應該唔難搵

真係一個好創新嘅拍攝角度
含撚果條片

仲未有電話link

林莎better 各方面屌打元元 除左對波細好少好少之外

畀白人屌幾撚享受 唔怪得東亞女人只畀黑白人屌

cls
全裸????

佢打籃球嗰陣已經係咁

好似有個男朋友，條片似近期扑既，如果入面條仔唔係佢男朋友既話

唔好幻想自己有得揀有得屌啦

見樣唔見波,見波唔見樣.又有水印,剪接可能性好高.

眼角有粒墨 係啦

當年閃亮亮流出 一點都見唔到 都有人懷疑過

Kid 不嬲痴線
係依加上左位先正常d

係人都認到佢牛肺西啦

男主角身型都似

對波好撚假

其實都唔洗點搵
條片睇樣睇波都9成9

唔駛認啦 實係佢

你睇過打籃球條片未 咁都假波？

咁係咪天生黑？未見過女會黑成咁

屌 神探搵返曬三件野出黎

記者寫稿都要時間啦

你屌過幾多女啊

kid好白滑
唔只一次電視全裸

碌鳩型幾靚

咪撚戇鳩啦你 睇件衫聽把聲
仲有我睇咗咁多年佢籃球片塊牛肺閪
我十成肯定係佢

This is gay

對波一睇就知假啦 瞓喺到扑嘢即刻見真章

條友拍片啲角度on99咁

籃球片點睇

…後入啊屌你
扑過野未

反轉睇多次

望落都似多毛啲樣……

推車

係咪ON9
佢掉轉影架 狗仔式黎

學多幾年野先啦青頭

咩黎
康熙？
第幾集 想睇

今年百家爭鳴，台日都有流出，香港素人緊隨其後

好明顯條友青頭仔咩體位都唔知

有link未

笑到我仆街

唔係想晒命，但屌過1個

屌想睇 手機就黎冇電唔敢down嘢一陣驚冇撚咗

似條撚! 真係似佢條撚!

咁咪囉 你都係見左一條女姐 除非你做婦科醫生日日望閪

第一次做到仆街仔

都係香港個條最正

好似係搵女藝人幫男藝人畫祼體畫個集

好似係幕後影嘅唔記得
應該唔關第幾集事

好明顯係佢黎
上面點解有人話唔係

對波真係堅正

康熙嚟

呢集好睇 對kid印象好深刻

前幾日仲rip緊小鬼 而家心情實好複雜

Ptt台仔求上車左幾個鐘
連登竟然有

含完又奶

LM

仲要無套中出

其實扑野姐 條仔駛唔駛咁呀 深仇大恨咁

含我殘軀
熊熊性火

屌閪個段真係史上最差扑野片

笑撚死人扮專家？
屌過閪未呀你？

個樣真唔真呀? 都唔似佢???

都唔知點睇
大大個袋底唔通條仔倒立咩

180度倒轉

整容前後

師兄你真心定假膠，笑撚到我仆街

睇一次睇非AV既扑野片條女真係有高潮

好似仲有一條片

傾禁耐 第二條片呢？

拍片果個死撚左佢啦屌你老母，咁樣拍即係唔係偷拍，set好晒先拍啦屌，咁都j得落既，9成9都係gay

一條ja

得3分鐘

第一次睇非AV既扑野片條女真係有高潮

個樣爭咁遠

真心唔知乜水

有冇騎乘
佢對波騎乘實好撚正

想睇夾腸

叫到好撚慘咁

係咪有高清片？？

大左肚但未結婚啊
用2分鐘google下啦

佢冇結婚

手機睇唔到

整合但懶醒

而家啲deepfake咁先進嘅
連著過咩衫同帶過咩飾物都可以整上去

真 現實啲女有高潮都冇餘震

終於有次有野睇

就訓都逼人打J
btw 條j 好正

你係咪區議員

有第二條未

咪就係

god damm

等緊第二條

淫底先有

屌到馬叫咁聲

就咁睇應該係見佢結婚，舊愛有心報服喎

Down唔到 有無其他link？

more

呢個角度會唔會淫賤左少少

0：45 條女係咪講左句日文？(廣東話咁讀：拿s 既 囉）

100%

上左咁多年兩登終於有次係有野睇

條仔屌到似交功課咁, 女衫又唔除, 波又唔揸, 閪又唔卒.
吹硬左插分幾鐘, 黎左就早D瞓, 聽日返早咁!

明顯只睇標題唔睇內容

有冇唔係mega app既普通link

只想開開心心打個J

可摸以揾人save低
我驚番屋企條link 唔work

有無第二段？

形容得好貼切

Push

好撚貼切

球員時期真係勁撚樣衰 不過對波係真

好撚正
佢吹蕭如果有加埋奶袋底就真係av女優級數

佢打波嗰陣時點解夠膽影啲咁嘅片 同下海有咩分別 睇晒全相

台狗真係好撚賤，打J就打J啦，
仲特登走去串鳩當事人做乜撚嘢

又要J 我想訓覺啊
開緊電腦dl

佢地link都唔敢po
驚比人告

樓豬好波

Ig笑撚死
條女真係幾慘夜晚晚搞單咁大 聽朝訓醒會唔會崩潰

一陣迫到熊熊自殺

留言好賤

連名都唔敢提，一陣告鳩哂佢地妨礙名譽

屌 對波咁大反而真係佢

有無邊個pornstar似樣？
好想J

有無打籃球

Dl唔到

唔好問 唔好睇 為你著想

睇唔到

我仲睇到仲多左添

屌睇完原來真係馬叫好撚正

吹簫技巧真係好過唔少女優

馬叫

最大賣點 兩筒呢屌?

正評樓豬
不能只有我看到

有冇唔係呢個網既link

大波還大波
佢塊閪真係...

屌西個姿勢真係想問 你點影的

Open in safari就睇倒

頭cool

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

好撚正!!
屌!!
重要白虎!!!!

deleted

唔比留cm 幾分鐘前仲有

係ptt班撚樣真係好痴線

冇曬留言

屌200%係佢
反而屌西無樣就好難講, 不過聽聲睇對波都似似地係佢(02:27-02:31 臨中出嗰下尖叫聲佢上節目成日都咁叫)
唔夠喉呀大佬 想睇推車同埋女上

條手鍊

摩擦力

馬叫笑死我

打藍球年代, 見佢合唇都凸哂肉, 都知佢係呢家閪.
不過估唔到係去到Predator型態!

鎖左唔俾留言啦

閃亮亮依家同瘋男一齊
可能又會有新片

福利熊

笑撚到我

入唔到mega...屌

睇塊鮑皮似老江湖
但入面幾pink

終於唔係打籃球

依排介仲乜鳩 又細so 又柳俊江 又池田依來沙 又熊熊

你係弱智仔

哇我屌，呢條女好似好多年前上咩節目落妝，睇個樣都係唔差，仲要大波到仆街
btw成日拍片流出，點解仲會有明星會拍片

原來吹口琴可以練吹簫

睇完以為男主先係受害者

仲以為係電競熊熊 佢正好多

facebook 留言都刪除緊

有大波唔影走去影抽牛肺

想影自己條j多過影熊熊

乜都比人睇曬
真係會自殺

碌鳩就真係比人睇晒

電競果條人乾咁瘦到好肉酸
依個有肉地又大波

借問聲咩係福利熊

希哥果d都未

佢整過

正爆

熊熊真的很會樂器欸

點會啊…
年中咁多流出單單都話驚自殺
結果潛一排咪又出返黎太陽照常升起
宋朝咩依家

竟然肯比人拍片
熊熊自從打藍球後都好小心
呢幾個月見佢轉型開始YOUTUBE
睇怕真係想同呢條多毛男過人世
可能真係怕多毛男唔老黎

咁個角度都可以攞返靚少少掛
係上面影落去，又影到對奶又影到碌尻

果兩塊黑牛肺完全搶曬Flow

口技咁好
條仔有排爽 唔會分開
流出都唔怕

仲有Rose ma

幾十年前啲臺灣女明星話影全裸寫真就真係影，影完繼續拍戲拍劇做主持，而家露多少少就已經鬼殺咁嘈，真係唔知做乜鳩

喂我屌,點解上康熙會影啲咁嘅相

佢IG 關左留言???

我反而覺得條仔自己放出黎
呢的女男人點會同佢過人世
又打過藍球,
條仔好似係富2代黎

個台灣廢老綜藝大王想屌熊熊好耐
依家有流出可以打j

睇唔到喎...

係康熙
不過會影呢張相因為kid想小s關注佢微博
就話如果小s肯關注佢就祼體合照

好撚正

睇番佢IG 耳朱位真係幾似 75%係佢

用電腦開

笑死
第一次睇

邊度有佢呀

第二條片呢

屌過都唔出奇
條女咁淫咁大波娛樂圈個個都想扑佢啦, 仲要台灣綜藝圈啲男女玩得咁埋

Kid 邊有咁多毛

吓 9月頭 8月尾喎

真波假波？

懷疑係國安同黑警spin風向

佢自己都拍過全相比人睇啦

好撚大，不過好撚樣衰

樓主

不過個西好柒...

臨訓見到立即開返部電腦

得一條片無波睇唔夠喉...

爭咁多
效果真心屈

lm等73.2

笑撚死

why

依加部部電話自帶P圖功能 真係豬扒都變女神

香港嘅水質問題，香港嘅自來水入邊加咗忽，會影響胸部發育

買垃圾水仲要俾咁多錢 港女快D多謝偉大祖國啦

條片咁短

邊撚個熊熊？

唔夠喉

條J係邊個
好正呀
好想含

日本有邊個

美國隊長

佢粗好多

認真慘 可能只係男女朋友之間扑野 其實好平常 小鬼仲要聽日開始追思會 好多人focus晒新聞上面 以家搞單咁既野 聽日應該會爆炸 條仔擺明做鳩佢

但偏短

龜頭好靚

望就望聽日追思會新聞性更加高

我落注 張立東會睇尼條片打一次飛機

應該一樣咁爆 條片好明顯佢本人 想賴都賴唔到 台灣傳媒咁仆街一定唔會放過佢 好大機會係上一條播小鬼新聞跟住下一條就播熊熊 拉高收視

just who is 熊熊

神之胸 池田

叫聲都幾正

聽住把聲再幻想女神個樣都幾好J

有無呢個咁仆街？

屌嬲。.....

唯有認衰女再轉focus 去小鬼追思會到
聽日係個好機會
雖然如果條仔係未來老公我覺得冇咩大不了

對波係正 不過塊西都幾撚黑
睇黎性經驗好撚豐富

條片變左不公開仲關閉埋留言功能

之前受訪話要1日1次

冇撚晒d link
點睇呀

第一次睇, 屌

籃球嗰陣已經係

有冇人有第二條片
淨係睇完315

估唔到係真，以為又係點錯相

乜有第2條咩？

屌嬲

全條片最清楚係條撚

J片黎講 真係同你個名差唔多

中間嗰段個畫面倒轉咁搞笑

條撚都幾靚

屌你老母臭化閪講你就講啦up個數字出嚟懶係知內情咁咁撚把炮就咪撚柒問我屌你老母呀

搵女友就係要呢d

點兜啊

唔係掛
我幾鍾意佢

有邊個唔鐘意佢
不過係人都會扑野架啦流出左都一樣鐘意佢架

仲識得用脷係龜頭打圈，專業含撚妹

睇唔明個體位同點揸機影呢個角度

晨早流流睇到硬邊估到條女咁好口技張立東會點諗

即係咁，第二段片點證明係佢

雖然含撚嗰段已經好爆

好似無聽過話有kpop 團有流出過
韓國包尾

呢個不嬲都淫㗎喎

高清 勁正

好吹得

韓國流出就自殺架啦，啲韓妹好脆弱好易死

朋友
台妹就係正呢 嗌得

對奶好撚正人間性器

屌你

雪雪聲

仲有條4分幾嘅

放出嚟啦屌你老母

抱歉，該視頻已被刪除

登錄 XVideos 查看更多成人視頻

朋友
快放

佢ig已經無得留言

想當年打籃球條片

一個咁白滑嘅女女比d咁多毛嘅怪獸屌

9成9 條仔流出

咩節目黎？

係咪因為呢次扑左所以

口技好到，條女好有經驗

係佢黎啦，仲要無套

打一次咁少

可能會懷念

睇唔到對波

一世人兩兄弟
Po出嚟啦

想問全部有幾多段？
點解我淨睇過3分幾果條
上面有人話有9分幾？

唔該巴打

Rip 又冇咗個帳戶

台灣真係好開放，再望下香港

對波咁撚大既

中間果個角度咩姿勢黎

一朝早咁顛
把聲又幾似

個個都話有咩73.2
又話有第二條片
一張圖都冇人po過出嚟

牛肺啊

痴呆

你老母比狗屌啦柒頭

呢個點睇都唔似喎，有冇朋友

好奇男主係邊個

Btw,對波真係好大

對波咁撚正就影唔到影隻黑包

兩個男人緊係唔似。。。

笑撚到傻

流出親D女星全部都係牛肺

熊熊好撚正

黑到
應該同光速屌閪有過一手
咁撚淫

黑咩

Ok

入面唔黑但反閪皮

十八對

熊熊打籃球

塑化 劑

條女成日起啲綜藝節目到喊苦喊忽駁同情

似咩 定認得對波
一狗仔就知假 不過好屌就得 又無乜毛

打關鍵字已經有喇

小鬼走左又爆流出 想J但心情都幾複雜

終於唔係文字討論

係喎

頭飾 手飾 同件衫 追post啦屌你

無咩波睇

假就一定㗎啦 你睇佢狗仔嗰陣對波 圓球體咞跌

對波好假喎 訓係到都挺

好大波

你條友真係唔識架喎

追post啦

都話無老公

好粗

手機用chorme開

係咪就黎結婚？唔想埋單 黑到咁玩下就算啦

佢哋一定要想像條女有老公
如果唔係J得冇咁有罪惡感
冇咁刺激
就好似食沙律冇咗沙律醬一樣

Lm 睇其他片

濛到同欣宜打波一樣

狗仔式，轉一轉個mon睇

有人擺上pornhub未

新北又贏

不嬲都有

青頭仔發現

係咩
可以share link

明顯推車啦 仲有人以為係瞓係到屌緊

屌你老母咁多青頭

話假波果啲可能理解能力有問題，明明係狗仔後入

班人應該av都無睇過

春袋點會係上邊 倒立屌閪 邊到沖血先

閪都無屌過

佢個拍攝角度致敬NOLAN?

台仔黎講算大碌 之前swag d片個個台仔都芝士腸咁

點樣睇到係瞓緊對波墮㗎喎

邊PART訓係到

Back up

明顯唔會係純啦個樣

含得幾正
識用脷奶

證明你正常

其實含下撚,正常扑野
邊忽淫? 10個10個女人都係咁嫁啦

哩個post都見到你

屌過一條叫哂命,又真係幾哂命喎

眼都盲

笑到仆街

KID無食過真係唔信

d奶假既

100%係佢嚟，佢IG全部post唔比人留言

屌你老母50歲就落公園捉棋啦

學乜撚野後生仔玩電話呀

其實係好正常, 連登多青頭無計
呢d含技依家20歲少女都識啦

條撚咁大既

港女撚都唔肯含 技術水平同台灣無得比

張立東一定好羨慕

係咪得3 分幾段片

唔夠喉

又無毛又大波又含得
人間性器咪哩

係咩, 識得都好識含

以前：連登公海連登
平時：公海

我係想睇呢隻熊

屌過一個咁撚威既

樓主一生平安

不過後半嗰剪接真係 如果有其他角度影對波就好

真心想問佢個樣點解可以完全唔同 究竟點整

大

整容 化妝 有乜咁出奇

熊熊堅正

屌佢老母

冇波睇 含撚果度除埋衫就一流

全程影條撚做乜9
淨係想睇波

條仔好正

嘩熊熊 乜咁唔小心呀 不過床叫聲真係唔係好得

馬叫聲

佢ig唔俾comment 咁應該係佢

一聽到把聲就肯定係佢

Cls 好似

成段片zoom up條撚多過條女，
人哋流出果啲乜點都有齊，你老味條片gay test 嚟？
全程望撚住條撚都唔多開胃

講句真話你聽，望住條撚有感覺覺得唔開胃你應該係有隱性gay因。正常男人睇條片會focus 熊熊

我怕焼山會出片講, 話哂佢依家住台灣!

狗仔式果段片

有無人覺得對奶個形狀好似某種物件

但我又up唔出係乜

牛肺

唔知點解有一種冇乜驚喜嘅感覺

睇過哂啦

係咪仲有第二條片？

屌到高潮

Circus不嬲癲

噢
呢條link已話
"抱歉，該視頻已被刪除"

真
好普通扑野者
係慘在高清大頭影個西比全世界睇晒

個髮箍

屌

佢果兩舊肥大好多

好細喎

條片都算廢...
最重要對波又冇乜影到，扑野個角度又唔知影乜尻

拍得一條姐係唔止一條

應該趁佢去緊喪禮時候放出嚟

ok

睇塊野都知係同一人拿

抱歉，該視頻已被刪除

一定唔係第一次

闄都未屌咪學人扮專家啦 柒頭

有冇D留言既BACKUP

用手機點睇？

似啦似啦

咁既角度都算幾猛鳩

俾佢坐

個波會唔會太硬...

整完容想洗底以前打籃球
結果都係流出

自爆青頭仔

應該屌西條片係偷拍

真係有

但個形狀好奇怪喎

On9狗仔式呀

🤩🤩🤩👍多謝巴打！

果然係專家

坐等第二條

但抽插時個波浪唔流暢無wave，硬到好似吊鐘咁

有72mb 版？

呢到啲人究竟有幾細個？熊熊都唔識？

0.25速睇

73mb 10分鐘

Btw好撚多青頭仔衝出黎

我覺得幾流暢喎,有一下壓落床到,偏哂似真喎
下下有大波妹,連登總有人話好假

粒黑lin 好大粒

求片

想知男主係邊個多D

會唔會個男係小鬼
小鬼一死條片就流出
小鬼部手機?

摩牙

seed呢？

又要打飛機

究極文盲

如果係假膠都幾好笑
上得連登多覺得on9真心多

我無幻想 我真係有得簡
我選擇唔屌佢

條友幾粗

唔係咁睇得明個角度
好似反地心吸力咁

小鬼冇咁多毛
同埋佢好多紋身 一望就認到

對波正到

就係影佢條鳩

求link

師兄屌開啲女個波訓低完全唔變形？

你邊度睇到訓低

3x歲啦

無套

爬係度個條片
個屎忽挺到

你有睇條片後段？

自膠 原來係企係度
就算企係度都反地心喎

哇屌，你真心係文盲黎喎

睇來有片都唔識睇
幾時有企係道

你屌過閪未

不過收聲當無事發生算啦你

點解聽到日文定台語嚟
00:48
02:54

Fake

估唔到到今時今日仲會有人質疑熊熊係假波

無屌過 睇AV 都知
佢好離地

你試下日日油烚菜
肥肉飯
食個麵都係油

睇下易唔易儲脂肪

右眼粒墨 catch

有冇巴打有10分鐘嘅片

有完整版？

仲以為有高清

你肯定你屌個啲真波？

Btw 袋底咁多毛
都無乜邊個

正常人都唔會咁多

柒夠未

無眼睇

連訓係度企係度都睇錯
仲死拗

真定假都無得你屌啦

死link?

咁撚多毛嘅
袋底生到屎忽喎

含咁耐 波都唔識渣兩下 我屌

吊鐘

狗仔緊呀 咁撚多連登仔睇錯
弱智定青頭呀 青頭都唔會冇常識掛
企係到對波會向前拉長 咩构造？

构

好想俾佢含

今朝打左三次

死人熊熊隻鮑魚咁撚正！

有箍牙，又老左瘦左
化妝，打下針微整型
對比返當年打籃球個陣對奶都無咁挺同圓
但一睇塊牛肺閪就知係同一個人

因為身材唔好嘅你唔會喺ig youtube見到

普通話

人種問題，你幾可見香港仔好似外國人咁生到成面都係鬚
而且香港後生仔女好多都營養不足，朝早早餐咬個包食幾粒燒賣就算，發育得唔好

岩啊，台灣早餐興豆漿 蛋餅，蛋白質豐富，都容易d大波

香港個個發育期就話減肥，唔食肉，無營養，點生得大?

含得幾有技術

其實點肯定後面扑嘢個段個個係佢黎？
又睇唔到樣 又無嘢可以辯認到
純討論

聲已經似啦

憑個閪黎認
當然有d奇奇怪怪嘅巴打用片前段條大碌尻黎認

可能係小鬼d fd

keyword 73.2

後尾條片大機會偷拍 可能熊熊唔比影白虎

聲呢啲嘢

仆街仔

佢之前有show過個閪？

呢d 都市傳說，咪再拎出黎講啦咩年代
扮到好了解d 學生妹咁

遲起身乜都冇得睇

條仔幾大支

其實都唔叫黑，正正常常咁啦個個pink 咩on9

籃球

100-26.8=73.2

你唔好再獻醜啦青頭B

連登係咁,只要唔係一字PINK
都係黑牛肺

咁又唔好話人青頭 未屌過c cup以上姐

深潛啦

條link死左
坐等潮文

死link ?

等咗佢流出好耐
條女好撚淫

lm backup

HI 老友 =D

基本營養學

問題係解釋唔到點解過條河就會好d…
理論上香港人多數都係廣東同廣西種，係樣貌同身型上其實都睇到好多呢d特徵(身高，鼻型), 但就係個胸解釋唔到點解會唔同。

樓上有講過係水問題，係新方向，但未見有可信既論據，所以我偏信返營養學，食唔夠野咪無營養發育囉，同唔食野就唔高一樣道理。

有冇手畜backup咗 未睇

岩岩都想講呢樣

上面

搵唔到 係暗號 26.8咁解？

裝修

傳仲有條73.2mb嘅片 但冇人有

你望番中學果陣d女同學個樣同出咗嚟社會之後做野果樣就知分別可以有幾大

樓主pin埋

😂同Kid結左婚，你咁都信？

肏汝娘。樓上眾尸地者閱畢，爽畢，饗目飽矣，乃響其臀而去。弗知諸禁燬之物後必遭刪移，而稍後至者因一著之差未能閱之，有甚惡者，則已閱者患其後再遭刪移，弗備予未閱者，何鮮義也！哀乎汝等莫自吝若妖，閱之議之卻不補之，如此汝等黨錮而論可矣。誠然怒哉！

屌你老母 連登真係多毒撚青頭仔下世屌到女再返嚟覆我啦on9

其實我覺得佢個蝴蝶西幾好睇,幾工整
最憎一長一短OR唔對稱,迫死強迫症

根本73.2同閃亮亮高清片一樣

係咪根本冇

您要下載的檔案已不可用。
由於嚴重違反MEGA的服務條款，該用戶的帳戶已被關閉，所以此連結無法使用。

屈機
屌過一個咁多
大師級

無link

咁快？

痴撚線一個咁多都俾你屌到
全世界都要食你口水尾了

琴晚2點6000views 依家70K
仲要不公開

停止吹奏假波女啦 台灣多假波唔係第一日嘅事
隆胸有幾貴姐 好多港女豐胸唔成功就走去台灣隆啦
就咁睇籃球條片就見到佢隆出黎
正常波同背脊側邊個D肉係連住 佢係波背分離
話人青頭個D研究多D真波先話人啦
或者可能自己女朋友係假波都唔知 傻豬豬比人呃

我屌過0.2個咋

條仔好撚多毛

佢將條片變不公開
即係流出條片100%真係佢

淨係影條撚，其實無咩野睇

你改名叫做愛p牌仔啦

唔算快，尋晚計都成半日

屌哪媽大聲笑咗出黎

冇得睇

Pronoun 咪有

佢IG關左留言功能

pornhub ar ching
你電話係咪冇save低個學習字詞搞到auto correct咗
似乎資歷未夠WOR

Adverb有冇

好撚豬閪喎咁都J得落

睇就睇啦仆街 想迫死人咩

preposition都有

屌你老母我係求source
有我洗問？
屌你老母仆街死啦onlun79

留言都熄埋

73.2係琴晚有人講有另一條片流出 73.2mb
係呢個po頭幾頁都有人講 但宜家都無source

其實應該係有人求其改個名扮有新流出
由頭到尾都無新片cap圖只有原本3分鐘版

要整個假野出黎唔難

正，終於有片睇

Ptt個個係度求
等我以為係真

有生之年終於等到

係咪有第二條片？

樓上班仆街

到底有一條定兩條片

日日落街食嗰啲早餐店嚟嚟去去都係得豆漿呀嗰啲飲﹐男人都大波啦屌。

樣都似足啦

啲留言都幾直接

可以點隱晦啲

佢個隻好小事= =
仲以為有車上

咁含法睇片都覺爽

含撚經驗一定好撚多

好撚識含 睇片都覺得爽

死link

個閪有啲黑

正經驗豐富

有咩好睇

73.2?

其實做愛比人拍片好on9
你永遠唔知對方咩人
亦可能係意外流出
咁就一世

DOWN唔到

已封鎖會員 - 因為愛很美

有老公都照有流出啦

呢樣真, 根本呢d野就唔應該拍片留念, 猶其藝人

熊熊經紀人小明表示：「我們沒有看到影片，無從回應。謝謝您！」有網友指出，片中女子毎一條手環都與熊熊雷同，小明再次強調：「我們沒有看到，實在無法答覆，如果真有這類影片，這些網友應該觸法了吧。」

IG有新功能咩 我見佢頭10張唔俾人留 之前果D可以

呢條link睇唔到？
想問呢個係咪就係pornhub上條片？

〔即時新聞／綜合報導〕藝人熊熊先前被爆出懷孕消息，並做出否認，但現在又傳出，網路上流傳有長相貌似熊熊的女子性愛片，可說是一波未平，一波又起。

綜合媒體報導，影片中長相神似熊熊的女子，穿著卡通熊樣圖案黃色短袖，低頭為男伴服務，片中還有性器官的畫面，時間長達3分16秒，這起消息也讓關鍵字熊熊的搜尋量爆增，還登上了Google關鍵字第二名，PTT八卦板更興起一波「熊熊之亂」，網友們紛紛詢問跟熊熊相關的問題，討論非常熱烈。

熊熊叫人del片？

有得鎖只限佢follow既人留言

152,079 Views

其實條片係咪真係佢本人？有無fact check

牛肺來嘅不了 見到就唔開胃

熊熊最新果條YOUTUBE DEL左
應該條片係真 仲未出黎講野

D人係佢第2條片留言了

Tenet

轉型做swag

主要因為人地唔係飲東江水

Fuck我殘軀，熊熊性火

口技好好

其實係咪真係佢本人？我見有話唔係佢本人

啜到大大聲 好撚正

死雞撐飯蓋

人無恥咪無敵囉

唉 你條青頭波都未渣過就收皮喇

我覺得係

一人一個肥西帶黎既惡夢

你稱呼肥女人就肥西 都睇得出你好有恥啦

想知觸左咩法
條片網上流傳 睇到就犯法？

我女黎嫁 日日揸自己波又要話你知呀？
唔識分就自己收皮摺埋一二邊 你研究多啲先好同我講嘢啦

拍攝角度咁奇怪嘅

男主碌鳩都幾粗下

台灣法
刑法第235條規定，散布、播送或販賣猥褻之文字、圖畫、聲音、影像或其他物品，或公然陳列，或以他法供人觀覽、聽聞者，處二年以下有期徒刑、拘役或科或併科三萬元以下罰金。意圖散布、播送、販賣而製造、持有前項文字、圖畫、聲音、影像及其附著物或其他物品者，亦同。前二項之文字、圖畫、聲音或影像之附著物及物品，不問屬於犯人與否，沒收之。

咁個啲咩swag咪犯法

個頭箍做咩鳩

叫熊熊拉我哋香港人囉

做愛不忙維持熊熊🐻形象

青頭Ching平時係太空到扑野? 幾時見過有女瞓係到扑野對波會一路向上挺一路Fing

咪咁多性幻想啦
幾時吹埋自己有得屌埋林奠

喂，先唔講 講肥西同羞恥心之間毫無關係
退一步睇，我無唔無恥同你死雞有咩衝突？

蠢都算，又冇邏輯
比人踢爆，急起上黎咩都講得出

純粹想講
既然你自己都無恥 就無乜資格批評我啦

五十步笑百步

去驗左眼先出聲啦傻閪

反而條仔個撚吸引啲

你在Halo? 打緊論文覆我啊？🤔🤣

含撚果段一定係佢

個畫面唔似係扑野果條友拎機
有第三個人係度影?

J左佢條仔

睇唔犯法喎，係散佈(distribution)先犯法

技術拍得住啲av女優

閱波師

狗仔式 偷拍 好似係

咁都假
點睇都似真

打哂燈咁 唔係偷拍喇

含一定係佢

樓主算唔算將連登帶返黎現代社會?
正常應該兩個月後我地先會有片睇

死撚開喇傻閪
我地打J關你撚事咩

突登
真係好淫

[閒聊] 熊熊的屁眼是不是很久沒洗？

笑撚死

真係笑撚死 未扑過野都應該睇過AV喇
咁撚on9既佢

一個post吊晒啲青頭仔出嚟

睇樣9成係佢
聽聲 果下高音沙聲 似8成

你是最好的，你知道嗎？

真
聲沙沙
呻吟聲 仲有feel

笑到仆街..

你遇唔到姐
識好多港女都肯含用心含 唔會周街講姐

未見過港女唔肯含撚 唔比顏射就會

救樓主老母
Link:
C:\Users\USER\Desktop\video-1600430553.mp4

一開頭都懷疑 但塊閪咁核突呃唔到人

The file you are trying to download is no longer available.
This link is unavailable as the user’s account has been closed for gross violation of MEGA’s Terms of Service.

呢張gif出處係邊

好黑？

但救唔到自己老母

Error Page Not Found

係 又反曬出黎

不了

屌得多 咪反晒
叫得幾high

熊熊打籃球果陣已經反曬

又深喉，又識用條利打圈，痴線食過幾多次

已經冇咗

仆街遲左少少就冇得睇

碌鳩擦咗蜜糖？

唔係得3:16？ 點解有9:50

Thx for sharing
Jed

呢個打藍球

就咁睇個西應該好鬆

熊熊疑似遭流出性愛影片一事，已在網路論壇上鬧得沸沸揚揚，尤其「批踢踢實業坊」的八卦版討論熱烈，鬧到版主已貼出公告，關於「熊熊之亂」希望鄉民克制。
根據各方消息提供素材，其中內容主要是長相神似熊熊的女子戴著可愛熊耳頭飾，身穿卡通熊樣圖案短袖黃色上衣，手腕戴著幾串配件，並且低頭賣力取悅的畫面，到了後面一小段才是變換體位的合歡影像。
此外，整片看來應由毛髮旺盛的男生以手機掌鏡，而且有打燈，因此片中女生應是在知情的狀態被拍，只是不知為何現今片源四散，動機、時間點與流出路徑皆非常可議。

張立東睇完有冇jed

咁片呢？

twitter自己搵啦

上twitter揾到

劉精

仲有 唔係掛

Link 呢

屌到高潮 聽聲一定係佢 睇佢今次點拆

聽聲同對波都知係熊熊..
咁高音好易認.

#1000